黑警唔夠Quota 陳伯都拉

見眼都拉左好撚多手足...